[代post] 我係24號其中被捕既女仔

希望大家可以不停分享！
等可以多啲人知道呢個女仔嘅心聲！！！

我唔知我24號所發生既事可唔可以叫到更多人出黎。
我係24號其中被捕既女仔，人宜家安全，有件想拜託大家為香港，為自由，請大家聽日27號一齊罷工罷課罷市，企出黎。
對唔住大家，我無辦法出黎，希望你地會代替我出現係金鐘
光復香港

Pushh!!

幫推

點解你跑得咁慢？

push

收皮啦

咁多位手足聽日一定要平安 聽朝見 希望我都平安返到屋企 將來煲底見

手足一生平安
光復香港 時代革命

因為無你係到捉住我隻手仔

屌你老母

推推推

推

Push

手足一生平安

記得食事後丸

香港獨立

手足

香

港

獨

立

唯

一

出

路

聽日齊齊哀悼賭王

因為你老母生左你個弱智仔出黎啊八毛

出去既目的係啲咩 唔係為出而出好冇
唔想見到啲後生又比人推出去死呀大佬

咪鳩噏啦
踢左保唔代表乜事都無

樓主代post即係代緊邊個？

多謝手足

因為你都跑得好慢 五毛

咪叫你咪撚鳩噏，你講撚到咩事都無可以出黎
你有無話過比手足知第二次被捕如果要上庭，法庭好大機會唔比保釋？
失去嘅自由你賠返？

無論點都好
希望大家都響應三罷

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

有冇人同我一樣瞓唔著

如果係真既話 多謝你 有錢銀需要出聲
唔洗理假膠

基本上好難瞓得著
次次前一晚都係咁
次次都諗再拉多次點算
但總會照出
只係諗清楚自己唔可以做啲乜

俾你啦 0.8
記得買多兩舊骨頭咬下

多謝你

警務人員子女關注組

收皮啦屌你老母

呢樣真
希望出去既人係諗清楚先出去
而唔係情緒主導覺得要出去先對得住被捕既人

聽日似伏多

金鐘就算啦

點解你仲未死？

你被捕過 但係你繼續推人出去死

唔出都可以三罷啦

唔出去其實可以做既野都有好多

自己衡量

大家自己衡量啦
出唔到都有好多野可以做啦
佢都係想大家三罷

比佢休息下啦

係呀
唔出唔等於屈服、妥協
仲有大把嘢可以做

屌你玩膠都唔好攞呢d野嚟講笑

有呢啲手足真係慘過食屎

情緒勒索

請好好保重
照顧自己

唔好再濫用三罷呢兩隻字 我哋未有動員力

我一定出，你休息下
放心，交以我地
有乜需要，你留言
大家一定幫心
辛苦曬 唔好擔心
休息一下

響應三罷，但唔一定要出金鐘啊